我利既五大訴求同香港既五大訴求，邊個會達成到先？

ＦＹＩ：
我地利物浦
足總杯，聯賽杯，歐聯，歐洲超級盃，重奪英超
五大訴求，缺一不可